學左十年奇門遁甲 幫下你地

隨便留名

點幫?

Lm

lm

推 係到講

如來神掌可以點拆解

留名，請指教前途

萬佛朝忠就得 但條件你老母要做雞先

萬佛朝忠又可以點拆解

要用吸星大法 前提都係你老母做雞先